王菀之 Ivana 音樂討論 (2) 全新專輯第一主打《愛不曾遺忘任何人》

王菀之 Ivana Wong - 愛不曾遺忘任何人 (Official MV)

營營役役，尋尋覓覓，
迷失在昏亂的塵世之中，彷彿遺忘心中慈悲。
可是行善、原諒與包容，一切在一念之間，
一刻選擇，善意的美就能感通天地。
靈魂的真善美從沒把你遺忘。
願打開心扉，塵世中相擁。

王菀之全新專輯第一主打《愛不曾遺忘任何人》

立即到各大音樂平台收聽：
Apple Music
HMVPlay
iTunes
JOOX
KKBOX
MOOV
MusicOne
Spotify

曲：王菀之
詞：小克
編/監 : 馮翰銘

花瓣飄脫一片
心瓣湧上一念
河流沉默無語
當一切從善

他見不到空見
她想不到想念
浮雲沉默無語
為何泛起烽煙

終生不懂慈悲
於心欠缺同理
雪落盡時花開果跌了不起
於水深火熱中
發現善意的美
愛沒遺忘此刻一個你

給他一秒心痛
給她一秒感動
人流沉默無語
只等你傳頌

身與身想觸碰
心與心卻捉弄
靈魂沉默無語
願塵世中相擁

終生不懂慈悲
於心欠缺同理
雪落盡時花開果跌了不起
於水深火熱中
發現善意的美
愛沒遺忘此刻一個你

動念的一刻甘於選擇
良善或者兇惡也是你
愛不忘記 每片心扉

蒼生等於自己
識穿了卻忘記
雪落盡時花開果跌了不起
打開每一顆心
鏡內漸看真善美
愛沒遺忘此刻一個你
愛沒遺忘千百次 生死

舊年至今年部份派台作品

呢首必聽
王菀之 Ivana Wong - 該死的快樂 MV [Official] [官方]

王菀之 Ivana Wong - 如一 (歌詞版) [Official] [官方]

王菀之 Ivana Wong - 之乎者也 (電影《三人行》主題曲) MV [Official] [官方]

呢首必聽
王菀之 Ivana Wong - 突然一生人 (Official MV)

今年改編其他人作品既派台歌

王菀之 Ivana Wong - 酷愛 (Official MV)

王菀之 Ivana Wong - My Way (CD Version)

W創作社 X 梁祖堯 X 王菀之 X 湯駿業 X 邵美君 X 白只 X 韋羅莎 X 楊偉倫 X 鄧世昌
《小人國6》
Little Hong Kong Season 6

全新第6集的笑爆「香港小人」陰濕喜劇

《小人國》十週年啦！由〇七年起公演的第1-5集，71場演出均一票難求，被譽為香港最受歡迎舞台劇系列之一。全新內容的《小人國6》繼續以嬉笑怒罵的手法，笑爆「梗有一個喺你左近」的香港小人。

你仲記唔記得呢一班經典小人角色？「毒舌Drama Queen」基米高、「有錢就係大晒」的馮陳美嬋、「點只手掌手背係肉」的Heidi、「白鴿眼mean到爆」的Christine Law，仲有鬼妹仔性格的Rosemary、專業卸膞的高中低層、老闆永遠是對的Wylie Wong、投訴超越常理的常識姐、捍衛政府核心價值的Mr. Panda、男女通殺的咸濕王伯...連同今集加入的新角色都堅持小人的終極態度：我唔care你開唔開心，總之我開心就得，正所謂「你快樂不如我快樂，要我死不如你去die」！

《小人國6》將於7月7日起於香港演藝學院歌劇院公演，繼續由黃智龍擔任編劇及導演，連同一眾《小人國5》頂級搞笑班底梁祖堯、王菀之、湯駿業、邵美君、白只、韋羅莎、鄧世昌，以及首次加入小人陣容的香港舞台劇獎最佳男主角楊偉倫(阿卵)@朱凌凌，誓要笑爆全場！

編劇、導演：黃智龍
演員：梁祖堯、王菀之、湯駿業、邵美君、白只、韋羅莎、楊偉倫、鄧世昌

7月7-9,11-16,18-23日 8pm
7月8,9,15,16,22,23日 3pm
(7月23日3pm為新加場)
香港演藝學院歌劇院
(7月23日8pm鐵定為尾場)
$500, $400, $350, $300
*7月9,11-13,18-20日8pm，此七場特設限量八折學生優惠票

門票現已於快達票售票網及通利琴行公開發售
購票熱線：31 288 288
網上購票：

今晚第一場

召集所有鍾意王菀之，或者鍾意佢音樂既巴絲一齊吹水

舊post

王菀之 Ivana 音樂討論區 (1) 期待今年隻廣東歌大碟

張敬軒 王菀之 The Magical Teeter Totter 演唱會 2017討論區

期待中, 想而家就衝去灣仔

打漏左最重要一樣野

今年推出既新歌+精選 single collection

IVANA說 :
「<Much Feeling Little Thinking>
這張專輯紀錄我過去三年的經驗和故事
這段時間內在世界上和我生命裏
我所看見，聽見，和感受到的許多事情
我心內感情澎湃
許多事情想和人分享
我很想表達自己，告訴別人我的想法
但我不知道該怎樣做
怎樣說
我不會
所以
我唱歌，我跳舞，我演戲
我寫歌曲
並且全心全意唱出來
我不愛用重複的表達方法
我喜歡用反傳統的方式
去訴說自己的故事
用自我提升的方法
用極度戲劇性的演繹
用平静但不冷漠的方式表現出來
那怕是無數次說着同一故事

這專輯內的歌曲可以
分成四類
--- 與好友合作作品
--- 電影主題曲
--- 以愛為題
--- 靈的訊息」

立即於以下音樂平台收聽全碟歌曲:
Apple Music
HMVPlay
iTunes
JOOX
KKBOX
Music One
MOOV
Spotify

之之你好 12年fans
新歌好好聽呀

Ivanaaaaaaaaaa

唔知Ivana今年隻專輯幾多首歌
EP都照殺

好似冇話今年出

如果音質同依首派台歌一樣既話，我應該唔買

我會好唔情願咁買

實體點都買㗎啦
都支持左十幾年
如果音質差再屌

唔支持實體驚Ivana冇得再出

今次首歌大路得黎又幾好聽
但同類型既歌 我鍾意突然一生人多d
首歌好似好淡 畫面好強烈
但最正都係舊年首該死的快樂

我鐘意如一多D…

po上黎睇得唔得

唔知點解我聽如一 覺得有d creepy
唔知關唔關編曲事，明明首歌係甜歌

太長，cap唔哂

果個人應該係指高潮位所有樂器聲抄埋一碟

新post留名
菀之

新post留名

其實係今次音質差得太嚴重
一聽落去連普通人都會覺得由320k變左128k咁
Alex fung話突登 不過個人聽得唔太舒服

期待電台訪問

幾時？

佢淨係話星期一舞台劇day off去左電台做訪問，未知幾時播呀~

期待住先

陣間12:30 叱咤903有ivana 訪問

推多推
陣間12:30 叱咤903有ivana 訪問

我買左飛睇明月幾時有聽唔到添😱

開始

今年仲會有歌

真架？

係，今日訪問講

細水長流真係唱得好好聽

到底個mv想講乜
其實隻新歌啲詞聽落好玄，諗落就好虛

電台個youtbe channel有王菀之 佢有解釋個mv

中意新歌
不過聽住我腦中嘅劇本好dark 唔係首詞咁咁「正能樣」

呢首個編曲溫婉易入口，唔係硬sell“快樂”“開心”：就算灰，就算生活難受，不要放棄希望。
每個人心目中都有自己既理想鄉，唔係個個都能夠去到，但唔好放棄你自己。
個人感受，不喜勿插

咁咪好似今次小人國Ivana其中一角positive......專害死人

有回音既快樂頌

聽果陣有小小寒寒地😅

咁耐以黎好似係mary had a little clock個詞最黑暗？

bout' him i dare not say, he landed on her head and broke her neck they say

執起手槍然後自殺

好似係, 但我超鍾意呢首, 好想佢d demo都出返張碟, 聽聞有多國語言, 國粵英法仲有菀之話 😂

Woo woo bell bell bi
Mary had a little clock我果時特登將佢十幾分鐘剪番做三分幾咁播

Ivana Paradise段片笑死
自己抽獎畀自己

笑左出聲

man姐係邊個？
fb個段片之之最尾個句好好笑

大眾化嗰面支撐夢想嗰面

應該係歌迷會會長掛

今日睇尾場變尾二場, 真係又開心又矛盾(開得成同變左唔係尾場😅)

今集小人國好笑到癲

我見好多人都話今集好笑過5, 但我自己覺得4,5好笑d, 當然今集都好睇, 但我睇4,5真係笑到覺頭痛,今次笑得黎無咁誇。

認同
今集悶嘅橋段少過上集
但亦都冇上集四大美人嗰段咁笑足十幾分鐘笑到抽筋

今集係平均, 5係特襲笑到痴筋

四大美人果段真係有人笑到叫救命好辛苦😂

於水深火熱中
發現善意的美

日日loop

第一次睇 好好笑

我諗起網上面首"留飯",Ivana係訪問唱過兩句😂

仲loop緊差唔多十年前嘅學會，聽極唔厭

Karen老師識手語@@

呢首冷門正野 曲式好綿延不斷

冬夢都好正

認命有冇"無家燕姐獨白"版

天荒地老

身不由己 心不由己

我覺得有正好多
菀之有睇post既話 可唔可以唱返次認命live啊

有pop up store

agger 段讀白係畫龍點晴

愛又盡時 恨無絕期

10月7澳門開演唱會
睇唔到

想去

其實佢係咪長駐popup store架?

其實popup入邊啲野貴唔貴

名牌喎

以名牌黎講係極平
但啲款幾前衞 唔係人人岩

仲要佢着大碼㗎

騷動音樂個訪問出左, 唔知今次有冇去埋pillow talk呢

正

好耐冇嚟

呢個星期香港太多SAD NEWS
聽番之之嘅歌，真係俾好多正能量俾我

將生活還給我，別教恐慌擊到我
就算知歲月無多 平實的生存 每天好好過
很壞之中等最好

在最壞時候懂得吃、捨得穿，不會亂
其實你 又怕苦 又怕酸 難免
做個壞一點的打算 缺陷才像圓

誰沒有所失的 你要漆黑中數算著福氣
你要心酸中緊記當走到最尾
那處風景最優美

聽緊小團圓

最近係耕耘期，未有新野出有D悶

新歌已派

Ivana - 忘記有時

王菀b今年好勤力出歌

女金

903播咗

係呀，今朝早叱吒樂壇新歌推介已經播咗
消息來源：搜尋王菀之facebook

呢個組合

留名妟d聽

仲未有機會聽到添😣

唔知邊度有得聽
Itunes都未有

淨係揾到試聽

失望

仲未有得聽？

終於有得聽

Ivana又作緊新歌

酷愛好正，聽到起哂雞皮，好有感染力

堅正, 日日都聽住👍

力爭女金

唔知佢排緊乜野舞台劇呢😍

最近係咁loop港樂場音樂會
點解可以咁正！

唔係唔支持ivana拎女金
雖然作品高質，但今年個勢咁，佢拎左實俾人鬧爆

留白咁正d人咪又得個踩字,都唔知對耳聽乜, 而家香港個勢做幾好都無用,拎乜獎都只會講難聽說話同踩踩踩,跟住翻下舊帳,無限loop 😒

點解？
仲有邊個有機？
無論肥之拎咩都支持佢
希望突然一生人入十大

你問我最鐘意之之邊隻歌
我一定會揀留白
真心好鐘意留白個種好爆又好特別嘅melody
歌詞都好有意思

好鐘意港樂版嘅來自火星，真係好正

janice
ivana
gin lee
小明

留白 水百合 呢類歌聽聽吓會上癮
留白歌詞意境好有深度。可惜D人聽慣即食K歌...唉
BTW 前幾日電台訪問 之之話諗緊出dream album

該死的快樂（live）

無實體碟，但想同之之講，就算無，我都比8蚊買左啦！
你出咩我買咩！我愛妳王菀之！

水百合幾年前聽完live上癮
該死的快樂啲詞好正

之之嘅歌真係會聽上癮，呢排一聽返港樂
又loop到停唔到，一唔聽一晚就好似小左好多野

今晚先睇倉底菀之論bluray
睇埋Making Of，又更欣賞IVANA
好想佢今年囉女金

尤其聽完live嗰個星期，毒癮最深

突然一生人

雖然大家都知整體黎計 好多事 都只係佔整個生命好既好少

但係日日都行屍走肉咁 真係好辛苦...

尋晚老表幕學生會會長候選人互串好有畫面原本係軒之做, 直頭係佢哋嘅日常呀😂

如果係佢哋兩個做一定好有火花

正到仆街

我覺得今輯好悶，上輯集集好笑，尤其係ivana同張繼聰既場口

mary had a little clock

狗娘生根本唔係睇歌手表現同歌曲質素頒男女金
我想佢拎，但如果今年拎女金實俾人插死

狗衝左

咩係dream album
留白真係高質到喊，估唔到可以係香港流行曲聽到呢類型既歌
編曲詞正撚到
可惜香港人普遍鍾意千遍一律既罐頭曲，編多幾層layer就話嘈

的確係悶, 都無乜心機睇落去

半夜睇住mv聽忘記有時
差啲喊咗

我好鍾意呢首,仲鍾意過廣東話版

其實好想Ivana集合晒佢d demo都出返隻碟😂

其實係咪連之之fans都唔識欣賞留白

個陣去菀之論唱留白，明明應該好high先係
點知側邊嘅人
成排得我同我朋友企起身一齊high

有無人聽日過大海睇演唱會

而家仲買唔買到連船套票

前排見到貴個啲都仲有
但最平個啲已經冇哂

已買988套票

好想過但攞唔到假😭

拍d片返黎睇下😍

成場show 幾耐架 趕船可能要早走

通常同香港既rundown差唔多
小心如果完場走想搭的士
會大排長龍

咁可能要唱擁抱一個人時已經要準備走了

唔走最盡興

做咩買咁趕時間既套票

當年俾人持刀威脅

太遲買冇得揀

慘

lm

順便問該死的快樂CD ver最尾啲和音唱緊乜
「不苦襯不起歡樂」之前兩句

唱左忘記有時

個rundown 短d, 2個半鐘，唔夠喉
菀之幾時再有event

想聽愛不曾遺忘任何人

唱左咩新歌呀

就係忘記有時，冇唱愛不曾遺忘任何人

睇網上d片好似同香港果陣幾唔同喎, 開場最後個經典pose變左之之瞓係地😂

編曲有冇改
好唔中意studio version個編曲

冇留意添，未聽熟新歌

仲有變左坐空氣搖搖板

而家坐可能....😂

肥之係咪放風會有下一站

廣州

深圳？

原來尋晚唱左矜持

好sad，人不在香港，無得飛去澳門睇
我估下一站係廣州，除左廣州仲有邊到可以去

馬拉 ? 新加坡?

打風開收音機聽到Ivana訪問😍

miss咗
咩台？

係雲妮鍾情, 不過我聽果陣應該係重播, 因為係朝早黎

該死的快樂係澳門站有新編曲版

幾時先有公開活動可以出席

噚日有
中環康樂廣場 1天店長

勇- 楊千嬅, 王菀之- 一千零一個楊千嬅的故事拉闊音樂會

好正
有無人會因為睇左呢場show而入坑

聽完好正

閃靈

衣著品味大提升😄

2500

貴到 唔係自己母校點俾得落手
留返啲錢睇演唱會

rthk 2台播緊ivana訪問

因為係籌旗重建

有無人知出年套舞台劇係乜? 咁神秘咁既😯

好似會有"三皮"水晶球買

係就好, 幾靚呀

終於又出新歌

留名待聽

遊歷大世界 能一登天際那梯階

新歌咁高質都冇人理？

第一次搵亞卵填詞

google完都唔識
有咩作品？

我諗應該係同佢一齊做舞台劇個阿卵, 即係同白只一齊係朱凌凌其中一個成員

岩岩睇酷愛MV
好希望Ivana 拍戲有個好劇本，佢做戲真係好好

唔好拍金雞呢類戲就得

ivana曲 x alex fung編曲 正撚到

離遊記有返全盛時期既感覺
今年ivana既歌又高質 產量又高
好可憎

今年真係無首失望

唔係alex fung喎

唔想講到咁白 雖然佢都演得好好，但定形做喜劇真係嘥哂

唔講無留意 今次新組合都好夾

除左愛不曾遺忘任何人唔係太岩我口味，真係首首高質
離遊記係咁多首plug既歌入面我最鍾意

金雞呢類戲無疑為佢開到戲路
可惜質素唔好，同埋影響左佢既唱作影像
如果埋到銀河影像班拍戲就好，不過嗰邊開既戲男人氣息好重

我未睇credit都以為係alex fung
編得好正 一丁(應該係？)手鼓好好j
明明今年啲歌(包括翻唱)都好高質，但感覺上冇乜人理咁

睇返佢ig post幾年前既相 瘦到

多d同唔同既音樂人合作有火花
寰亞宣傳太垃圾
明明今年既歌好高質 有大眾化少少既歌，又有自己風格既歌

睇黎2018舞台劇係騷眉勿擾既組合喎

卵之只...應該唔係舞台劇個名掛😅

Itunes同streaming上架未
想聽清晰版

點解仲未有

係咪諗住等埋個MV先

寰亞做野慢到

離遊記

出咗

最近係YOUTUBE 睇完The Magical Teeter Totter 2017
覺得IVANA D 歌好正

卵之只

白只同阿卵

幾時ivana先會有我最喜愛的女歌手攞

離遊記真係好正

多d支持佢既音樂

寰亞垃圾到 今日先係itunes, streaming上架
仲未有mv

佢根本唔係 點攞

Ivana已經拎左我果個我最喜愛的女歌手啦

小學show有無片
有唱突然一生人同忘記有時

叫笑果班友聽下現場演唱會版先講野

果班友邊識聽 一係聽罐頭歌，一係聽泡菜，一係聽歐美睇唔起廣東歌

「叱咤樂壇我最喜愛的」第三階段投票☑️
投選「我最喜愛的歌曲」最後20強
投票期：即日起至12月15日中午12:00

王菀之候選歌曲：
．酷愛
．My Way
．突然一生人
．愛不曾遺忘任何人
．忘記有時

請即到MY903叱咤投票站投票啦，多謝！

有無人知佢pop-up store 個水晶球幾錢

啱啱聽咗愛不曾遺忘任何人
唔錯 特別係個MV同啲歌詞
不過好似有啲underrated
如果唔係朋友推介都未必會搵嚟聽

今年首首都高質
快啲聽埋另外幾首

我都想知

我會揀酷愛，唱得太好

原來$480一個,好想要😣

可唔可以選live版

《中國建設銀行(亞洲) X MOOV – 王菀之音樂會Happiness Is…》
2018年1月31日(三) 20:15
麥花臣場館

點拎飛？

想睇

唔係又要做member 先買到嘛

好想去啊啊啊

講左幾時發售未？

聽日有新mv
今年真係好勤力

mv

有十幾個菀之同時出現

mv好正
原來首歌一開始真係細聲先大聲

高科技

而家先睇 估唔到開左channel

喺search ivana個channel到聽哂成個訪問

yes, 聽埋阮兆祥嗰個

今日煲左magical teeter totter
之之成個狀態 live 衫 化妝都好高質
好期待個人演唱會

黎緊moov係麥花臣有Ivana音樂會, 有無飛賣定又係要佢客戶先有😣

好想睇 過往moov既音樂會點先有飛?

高級會員

姐係無得買飛？

佢作比張信哲首歌好好聽

原來之前搞過抽獎 有三皮貼紙 postcard
好靚好想要
有無得買

突然一生人都無十大

唔知之之會唔會唔開心
一首十大都無
明明首首都高質

好灰
之之人地唔識貨唔緊要, 你永遠都係我心目中嘅我最喜愛
首首都係我嘅十大

菀之琴晚喺吒咤唱王菲嘅歌好正
仲有唱咗幾句忘記有時

好j到喊

好彩仲有樂迷賞識 同埋尋晚俾到個好睇既表演我地

得女銅同唱作銀都唔知去黎做咩

有無手足等人放飛

唔知幾時先會有飛

見到facebook連之之自己都唔知

聽到之之係叱吒話多謝903DJ連冇人播嘅歌都播

班dj其實好錫佢

唔通要食黃牛

我有聽嫁之之

如果無快樂點算

放一張空白嘅圖

建行facebook會直播個音樂會

咁正
但想聽現場多啲

現場正好多！
但係Moov肯講點買飛未

我要現場睇唔要直播

邊到有得聽翻？miss咗

sorry，po廣告

職場單打操

3:30

離遊記真係好高質，曲詞編唱都好正

如果計藝術性，我覺得top 5係畫意，小團圓，水百合，我們他們，離遊記，當中我們他們最屈機

雖然all time favorite 都係一秒感動

最好的

藝術性 top 5
水百合 畫意(最鐘意magical tt個編曲) 最好的 我們他們 留白

唔係首首都聽過 亦唔算係FANS 但如果揀五首(不分先後)

水百合 畫意 迷失藝術 最好的 突然一生人

如果計藝術性嘅話 我會排
最好的 水百合 畫意 雷電 留白

到底點先可以有飛

我估應該無得買，只可以參加佢啲抽獎

唉…

fb有直播聊勝於無啦

舞台劇優先訂票公佈左啦

有無抽到飛嘅巴絲打？

唔中

想買 想睇

屈服咗

+1

我見300蚊係BLUE Zone, 想問下D Zone 係點計，乜 Zone 最前，上網搵唔到座位表

個位好偏
不過有得聽live已經好開心
唔知今次咩班底呢

我覺得麥花臣個場細 偏都冇所謂

藍紅係場兩邊 正中係綠黃

邊到有飛放

同求

點解見親賣既都係藍飛，點先有中間果D

其實入場係咪有飛就得

睇Facebook live

入場

點解兩邊fb都未有

趕緊黎

好近啊

細場正

羨慕

好似坐唔哂咁既? 好多空位

其實d 飛係點散 全部內部認購？

睇fb live

派飛係咁

現場有冇encore?

2句

有 該死的快樂 清唱幾句

歷史性 encore

竟然有

啱啱好多新編曲都好正
該死的快樂

勁感動 現場有人嗌encore

好感動
雖然把聲狀態麻麻
但都好正

今次氣氛好好

唔知會唔會有碟

水百合同我來自火星
正到

頭幾首未熱身啫

我覺得最驚喜係詩情
最正一定係離遊記，一丁勁到

個setlist 好正，好多冷門嘅歌 fans 開心死

可惜病到把聲爛成咁

係啊
新歌都有突然一生人，離遊記，愛不曾遺忘任何人

雖然基本上所有歌都聽過
但每次音樂會總係有某幾首歌唔係好聽到唱咩
如果有歌詞就好

最估唔到係唱 與愛人飛

許願池的希臘少女最冷門！

係

以為新歌個pt會有忘記有時

真係真係好正
初頭見氣氛麻麻以為佢散飛散到比哂啲黎混吉嘅人

詩情好正

我見坐我附近應該都係fans
一開始見到好多空位勁擔心

低科技之歌好有驚喜

我都以為會順住落有埋忘記有時

水百合新編曲好正

Share張啱先影嘅相俾大家，希望皇后永遠都開開心心！

係囉，以為會唱埋

詩情嘅對比最突出，變到

今次首低科技之歌正到
80s synth pop style 同首歌真係超夾

拎拎早晨

回錯

新編曲好正！改到聽前奏都估唔到首歌係咩
與愛人飛同詩情好surprise
嗌到佢出返嚟清唱好感動 琴日係現場嗌到差D失聲 好彩附近有人一齊嗌
可惜太早完

唔係病完把聲實再完美D

與愛人飛
好正

係咪同左eric 去日本所以唱

應該仲病緊,好返好多而已

菀之論果陣叫極都唔出😭

難得佢完場無趕住去食野返出黎encore

見住啲vip係第二個出口走緊
嗌嗌下encore 佢地又行返轉頭

Vip=on9

唔知出碟會唔會收錄埋個show

Moov應該會出碟?

如果係環球我估會有 ivana呢間咁慳皮

有無人睇左 我的情敵女婿

無睇，但睇左嘅fd 話好好笑

有無人去等死研究所？

我會去, 買左11號嘅飛

有

有無人覺得之之既Instagram 同 facebook 都好少like

MOOV · 7 小時 ·

【#獨家搶先聽】CCBA x MOOV王菀之音樂會Happiness is…

快樂又點可以只留在一天晚上呢？快樂係要不停的分享，才能留更長，到更遠！所以快啲分享畀你嘅親朋好友、姨媽姑爹知《CCBA x MOOV 王菀之音樂會Happiness is…》有得聽啦！
一齊聽 Ivana Wong 王菀之 ，一齊開心，一齊開心SHARE！

即聽《CCBA x MOOV王菀之音樂會Happiness is…》：

#MOOV #建行亞洲信用卡 #王菀之 #IvanaWong #HappinessIs #音樂會 #有音樂所以我快樂 寰亞唱片 Media Asia

可以聽翻低科技之歌 唔知遲啲Spotify會唔會有呢

今日買唔到軒仔飛, 唔知今次之之係咪同往常一樣參與呢, 如果有真係加倍down😥

話說moov係咪無出到碟？

最近係咁聽忘記有時

你個名

冰島

今次睇黎真係唔會參與做嘉賓......

佢係fb到咁講 應該真係唔會參與

吓....😓

鐘意突然一生人

幾時先有新歌
6/5等睇舞台劇

我睇5/5, 叫觀眾早25分鐘到唔知想攪咩呢

舞台劇係咪冇得買飛啦 ？

無啦,不過卵之只個fb好似有waiting list比人等

舞台劇有!!!

結果有咩搞

幫觀眾帶條手帶,同埋想上台玩埋一份的話不妨遲d...

好唔好睇

ok lah

對我黎講,淨係聽之之唱歌都值回票價
同埋團火又真係比套劇點返起咁喎😏

2018-07-06 香港01
【菀之風景】王菀之 第一道《下北沢的北極光》．不日公開

8月《下北沢的北極光》音樂會
演出場地: 麥花臣場館
30/8/2018 (四)及31/8/2018(五) (歌迷會內部訂購)

香港01將與王菀之一同打開六道《菀之風景》，從下北沢開始，遊歷倫敦、拉斯維加斯、冰島、阿姆斯特丹 、稻城阿丁，重新找回內心那道最珍貴的「北極光」。

在Ivana 8月《下北沢的北極光》音樂會前，一連六星期，讓我們隨着Ivana漫步，開始一段筆尖上的旅程。

第一道《下北沢的北極光》隨時閃現 「忘我的過程 還我真性情」密切留意香港01。

搵唔到d details
有幾多場

係咪得30 31兩場

終於有音樂會！！！！

除左歌迷會之外係咪未公佈公開賣飛？

等左音樂會好耐了 上一次moov去唔到

諗緊跟歌迷會訂定等公售

跟歌迷會訂穩陣但同佢地坐佢地舉哂牌好大陣仗 毒撚淨係想靜靜地聽Ivana

入去都係聽歌，覺得好似又無咩必要買咁前
同麥花臣個場咁細，坐遠d都ok

我都係糾結緊同一個問題 決定都係等公售算

如果得兩場，就買晒兩場

聽日有新歌同mv

沉默的士高

曲 王菀之
詞 黃偉文
編 馮翰銘
監 王菀之

沉默的士高MV

曲: 王菀之
詞: 黃偉文
編/監: 馮翰銘

沉默的士高

曲: 王菀之
詞: 黃偉文
編/監: 馮翰銘

暗角玩樂
誰亦 不必 察覺
橫豎我 手機有天國

約了寂寞
嘈雜 中走 鋼索
忘掉我 聲音已乾涸

Ah～
Ah～
Ah～

好
沉默的光也好
沉默的影也好～
都能起舞
好
沉默的歌也好
沉默的酒也好～
不用擁抱

是誰用聲帶
去換兩腿?

吃冷漠大
隨地 展開 結界
無謂社交 只惹不快

好
沉默的光也好
沉默的影也好～
都能起舞
好
沉默的歌也好
沉默的酒也好～
不用擁抱

好
沉默的街也好
沉默的家也好～
只剩單數
好
沉默的生也好
沉默的死也好～

好
沉默的光也好
沉默的影也好～
都能起舞
好
沉默的歌也好
沉默的酒也好～
不用擁抱

好
沉默的街也好
沉默的家也好～
只剩單數
好
人類消失也好
時代崩解也好～
都可起舞

好鍾意首新歌曲風😍

已login , 準備買飛

買左一場想入返買埋另一場入極入唔到...

呃....買錯左同一場添😰

買咗31號
到時見啦大家

買咗c行 姐係坐幾前？唔識睇張座位表

其實....邊一面先係對正台, 一張EE另一張NN.....

啱啱去買返星期五果場,發現個位原本係灰左果d, 應該係側面對正台A行,仲好過之前買錯果場😅

跪求30/31號音樂會2連

前日買仲有位喎

唔該巴打 以為一早冇哂

題外話：唔知重有冇人記得Octave舞台劇出過隻長方形紙盒CD+DVD呢？個紙盒好易受潮，話說菀之嘅碟都多包裝都好易……屋企潮濕的話……好易發霉有霉點

推 個show仲未爆

我通常保留cd盒個膠袋 入箱嗰陣擺埋防潮珠
睇下咁樣幫唔幫到你

好期待沉默的士高現場演繹

巴打睇邊日

想聽離遊記

第二場

好多都想聽 忘記有時

好似會有如一、好時辰、小團圓

pish

有無人知麥花臣邊邊正台？

今次四面台

有得入場就得
Ivana現場演繹+佢團隊既編曲一定唔會令人失望

如一由第一次聽去到而家都覺得好詭異

Alex Fung

好慘，個post開咗成年都未爆，樓主不如開個新

有無音樂會post

定係喺音樂會推爆佢

個post好似公海睇唔到，推都冇用

紅館四面都總有正台

咁我估一入門口嗰邊係歌手成日望嗰邊 因為平時三面台嗰個位係panel位

［交換/賣］ 31/8 演唱會飛 $450 兩張

希望換到30/8兩張飛，如果係$680會補足差價
因為31/8有事去唔到

網上面見到有300蚊飛 買唔買返張一條友睇好呢

睇啦 支持下佢

希望會有：
想飛
玻璃色
愛與奇異果
怎麼會寂寞

有檸檬茶飲囉😂

咁正

次次都唔嗌encore

紅館試過佢都唔肯出黎既......

有冇歌單

好多歌冇唱

佢唱左好多唔係佢作既歌,又法文又意大利文英文日文....我真係寫唔到歌單出黎😅

不過佢走落台對住歌迷唱歌呀😝

其實我幾鍾意佢同Alex Fung合唱果首既曲風, 有無人知叫乜名?

今場見到容祖兒同何炳

應該係bjork?

感覺係佢風格但我無乜聽英文歌所以唔肯定

反而堆日文歌識晒😂

I've seen it all

90年代經典

全場high到爆

有冇歌單 第一次睇佢個人音樂會想預習下

好正

今日觀眾趕極唔走結果出嚟encore咗半首

走左

第1次見成功迫返佢出黎

今晚見個勢夠強, 好彩無走😂

今次我來自火星嘅編曲我好中意

之前Moov麥花臣都試過! 好正
嗌都聲都沙埋

又係麥花臣😂

可惜上次無份去

ig有人post左出黎,好正

今次大家好合作,開晒燈,完場廣播播到第4次都唔走,仲越叫越大聲😄

恭喜之之拎十大

可惜無出席

不過都恭喜之之

期待你今年既音樂

距離上次十大已經6年前
但無諗過今年會拎得
上年突然一人生個幾首咁正反而拎唔到

我都覺...

推

舞台劇今日公開售票,記得支持, 今次之之自己做主辦

等咗好耐，菀之終於出新歌
《波點女皇》嘅曲，編，監，導都係佢！！！

巧正。。。